點解每次做完決定都會後悔

我有選擇去相信 但事實真係好辛苦 每次都呃自己無事
因為我大你5年 所以經常會當你係小朋友唔識諗
你話未玩夠未定性 咁我就放手唔再管住你

明明係我提出分手 但點解仲好唔捨得佢
一年半感情咁快就話淡
我真係好垃圾 唔想再拍拖

點識到細5年既女朋友

一年半姐

交友apps大把 但唔好呃女仔感情

畀人呃就有份

唔可以咁講 大家都真心相愛過

我次次都畀人呃

都係果句 小心識人啦

失去左先識珍惜

好頹咁又過一日

今晚早啲訓算